能隨時埋在垃圾 與世界一起風化

還會還會為你開灰色的櫻花

識貨

台灣風化
世界第一